《10月人口普查》 連登巴絲打比例

正皮 巴打

負皮 絲打

請踴躍投票

全撚部都係絲打

我宣布
呢個投票無效
連登根本無絲打